有日本朋友黎左香港 應該帶佢食咩好?

除左飲茶之外仲有冇咩好推薦?

m記食鋒味包

糖水？
茶記下午茶？

蛇羹!

都係粥粉麵飯嗰啲

我都有諗過

譚仔！

爭鮮 兆萬放題

正

茶記常餐 飲茶食點心
許留山 唔知點解佢地咁吹捧呢間野

燒味

紅豆壽司同腸仔壽司

普通茶記佢都試過了
想帶佢去食啲好野食

三文魚

卓明樓

雲吞河，牛腩河
港式奶茶，燒味
涼茶
蛇羮

澳洲牛奶公司

係女當場食左佢

許留山就算啦
帶過佢去飲一次珍珠奶茶 自此之後佢就愛上左珍珠奶茶
仲好似啲港女咁差唔多日日PO IG打卡

留返畀你啦

推

吉野家火鍋

係女人嘅可以帶佢去半島食個afternoon tea

下午茶

太興翠華

食葡撻
食下小炒!!!

7-11 撈麵

日本都有吉野家啦

見到樓主個名即刻喺個腦度湧現咗好多符號

明將

葵廣

雞煲

大排檔 熟食中心

可以考慮下

又雞煲

食糖水
豆腐花芝麻糊紫米露杏仁茶西米露紅綠豆沙
全部都好香港

菠蘿油
沙糖格餅
煎釀三寶
都係呢啲架啦

煲仔飯
大排檔

擔擔面

打冷

街邊咖哩魚蛋，牛丸，魚肉燒賣，
避風塘系列，
茶記野食，奶茶
如果係後生女去半島high個tea，日本本地人好少去食野有果種feel

燒鵝，叉燒，燒肉
沙爹嘔，咸魚雞粒炒飯，干炒牛河，粟米斑腩/肉粒之類碟頭飯，大牌檔，打冷，酒樓晚飯
雲吞麵，牛腩河，墨丸魚蛋
菠蘿油，蛋撻
米線，車仔麵
散叫打邊爐
芝麻糊，腐竹雞蛋糖水，燉奶，紅/緣豆沙，豆腐花
魚蛋，燒賣，腸粉，煎釀三寶，牛雜，炸大腸

應該夠食

雞蛋仔，格仔餅

有次係日本書店揭下介紹香港嘅旅遊書，
都係介紹燒味多

放題

涼茶

油渣麵
仲係指明係新鮮炸起唔係一鳩掉落湯滾熟嗰隻